{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159747?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 굿모닝펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時で、チェックアウトは11:00時です。 チェックイン/アウト案内によると、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数のリクエストはペンション管理人と相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生するそうです。 最大人数を超過した入室が拒否された場合、払い戻しは不可能で、ペットの同伴入室は可能な店舗でのみ許可されるそうです。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があるそうです。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できないそうです。 入室利用案内によると、予約特典、キッチンの客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くなどが提供されるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加人数のリクエストはペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室は拒否されます。払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は追加で発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理によって変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が予約に含まれていますか？",
            "answer": "予約特典にはキッチンの客室、禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くなどが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 437
    }
}